呢個世界上有冇人係你識佢係應份？

諗起之前讀中學果時，
有個唔睇籃球嘅女同學無啦啦同睇開NBA嘅我講：
「喂喂喂，見唔見啊？某某學校嘅XXX啊！」
我：「邊位啊？」（我真係唔識佢）
女：「咁你都唔識？ 」
佢重要擺比睇唔起我嘅樣比我睇

其實呢個世界上，除咗政要人物同埋身邊人之外，有邊個你唔識係會比人笑？

XXX佢事後同我講係學界明星

梁勁廢

我喎

有個唔睇籃球嘅女同學無啦啦同睇開NBA嘅我講：

關籃球同NBA咩事

單嘢關NBA同籃球乜事

我

肥絲大隻

我講得唔清楚
我意思係我睇開波都至少認到好多真球星
佢籃球都唔睇 反而怪我唔識佢
其實條女波都唔睇 人地個朵都係聽番落
佢係咪覺得睇開波就要識學界明星
人地唔識佢會唔會個球星唔夠紅 而唔係人地嘅錯

補已充